## GPET
Application pour la gestion de emploi du temps et le payement des profs vacataires

# CONNEXION
- Email
- Mot de passe

![Capture d’écran de 2021-10-02 13-07-30](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135717611-a64013d3-a614-4f2f-aade-cd30f8631ea4.png)


# BATIMENT CRUD
- Ajouter un nouveau batiment
- Supprimer un batiment
- Modifier un batiment

![Capture d’écran de 2021-09-29 18-59-43](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135332009-77d4cd83-78db-4dfa-8ff3-f619d2349e5d.png)

# DEPARTEMENT CRUD
- Ajouter un nouveau dépatement
- Supprimer un dépatement
- Modifier un dépatement

![Capture d’écran de 2021-09-29 23-16-05](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135361185-57f87700-af5d-40e7-81dc-5b05167e8e76.png)

# CLASSES
- Ajouter une nouvelle class
- Supprimer une classe
- Modifier une classe

![Capture d’écran de 2021-09-29 23-14-27](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135361124-1efeaab4-af5a-467e-b95b-ecbf91169552.png)

# PROFESSEURS
- Ajouter un nouveau professeur
- Supprimer une professeur
- Modifier une professeur

# Liste des professeur

![Capture d’écran de 2021-10-01 00-09-35](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135546646-9ceb1193-e126-47ad-83a9-210d25bea7b4.png)

# Voir les détails sur un professeur

-Information sur professeur et son compte

![Capture d’écran de 2021-10-01 00-06-06](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135546700-55b07744-856d-46f8-a002-9aa410d048d6.png)

- Les cours afféctés au professeur

![Capture d’écran de 2021-10-04 21-35-54](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135928156-2521963f-d970-47f7-8664-14fe403fa8e3.png)

- Les cours donnés par le professeurs durant le dernier mois

![Capture d’écran de 2021-10-04 18-47-10](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135907156-78237b0a-235b-4d78-ad5f-31c77c6f19e0.png)

# Ajouter un nouveau professeur

![Capture d’écran de 2021-10-01 21-01-15](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135732193-aacef2b4-8c14-4414-b34e-2c506d1c5081.png)

# COURS
- Ajouter un nouveau cour

![Capture d’écran de 2021-10-02 21-24-07](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135732171-00bfb60a-2bcc-430a-95ed-bdf13c2e63c6.png)

- Liste des cours

![Capture d’écran de 2021-10-02 21-24-28](https://user-images.githubusercontent.com/58815209/135732181-3ae265bb-be79-4641-bace-abc904a3ba84.png)



